凡係乘搭標示中國台灣航空公司的飛機嚟台灣，應該強收500蚊台幣入境費用

老冇認同

五百英鎊好啲

可唔可以用回鄉卡？